男女有冇純友誼

有
無

雙方樣普普通通 咪有
雙方靚仔靚女咪冇囉屌

有
雖然條仔通常都想屌條女

有 好多
有 但係好少

都真

有啲人易當frd啲

咩情況下先 兩個都單身？

冇
此po 已完

有機會食，有幾多個會因為係朋友而唔食？

冇
男人好易日久生情

過左某個位之後做唔返朋友，因為諗多左 依家佢block埋我

好樣衰嘅話應該有

有
雙方心態好重要

主要睇你有無處女膜

男男都冇啦，何況男女

收皮啦叫你嘅春

我好易亂諗野

只有性友誼

Push

友誼波就有

扑左野都可以係純友誼，睇你點睇